拜登今晚公布萬億紓困計畫細節 美股將會再千升

各位牛軍準備好數錢未

NEWS LINK?

先千升, 跟住冇方案, 再爆跌, 次次都係咁

佢話只比黑人
白人無！

都未上任講乜柒都得啦

美股永動機

次次都係一係執人地口水尾, 一係講完等於無講既政策

求其作個大灑幣方案其實唔難
反正錢話印就印

細節就係同Trump既一樣,不過銀碼多過佢
然後加稅

美期壓左成日彈弓今晚班大戶實係咁買上去

全部射出黎俾你好唔好bb

夾埋華爾街搶錢
真係冇天理, 呢d魔鬼比佢咁長命

準備好消息出貨

SQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQSQ

好啊
今晚我要幫美帝支巨棍含

升完爆跌先叫搶錢
衣家只升唔跌係送錢

接收所有精華洗面

搵白人加稅比佢派錢來比BLM

今晚買乜好

幾點啊 死廢佬

晚晚都唔洗訓

聞主黨每次都係上任前吹到天花龍鳳

4年後回望原來乜都無撚做 剩係識social

最多開個頭留比下一任 詳見奧巴馬

屌岩岩睇到好似話佢夜晚先出黎講
即係聽日先爆升
唔緊要今晚特價時段加爆倉

首領失業救濟金數據大升都無阻升市

準備好啦